邊個打到依個字我認做佢契爺！

雦

留名

人土

咁多人爭住做樓主契仔

都玩左咁多次

雦

速成
人土
有幾難

做左真心膠

樓主收唔收得落咁多契仔

玩左咁多次都有人中伏

雥

隹
打唔到

你班傻仔

恭喜樓主咁多契弟收

呢招真係次次得

玩咁多次都仲有咁多人中伏

收得落
我浩南咩都唔多 錢最多

南哥好嘢
唔識打做唔到你契仔

百玩不厭

有幾難呀
萬歲

唔得嘅
個字應該點打

信唔信我搵人劈你

好可惜我唔識打
你少個契仔

？

南南南哥我記得啦

雔雦

唔識打 做唔到你契仔

雦
契爺幾時比錢我洗

屌你老母
咁耐仲有人中伏

烏鴉：挑！

你同你個名幾襯

又黎
悶唔悶d

雦

契仔

你呀樓主契仔，柒唔切

都唔知邊個做邊個契仔

南哥好疊馬

過去嘅野就算啦 都成20年啦

佳佳佳

樓主仲唔叫？

雔雥
認做我契爺啦

契爺幾時送車又送樓呀

將呢d post 送去黑洞啦屌

關你撚事咩

做乜鳩

幫我攞轉旺角清場 我比埋條命你都得

又loop

唔識打 認少個契爺算

咁多on9仔

隹隹隹

打唔到呀契仔

大仔

幾時比錢我啊 契爺

2046

契爺 我要食鮑魚

隹雔雦
雥

呀爺

興奮嗎

點解仲會有人中伏

雔
讎
根本無呢個字，屌

雔

細心一諗 陳浩南契爺咩下場

成班傻仔爭住柒

上面條友打埋四個版本出黎

雔隹

打唔到，好想做樓主契仔

契爺

笑死 家陣真係兒孫滿堂

隹雔雦 你好呀契仔

邊個衝出嚟柒

人類總是

呢條友真係7洩漏

唔識打個隻字
但浩南哥仲收唔收馬仔

柒到唔敢睇

雥
叫啦

隹隹隹
點解咁多人打到 想認個契爺都唔得

咁多契仔

隹

做三份一個契仔ok?

你擺低碌鳩我就比你走

打唔到唔收 無天份

你將會有好多契爺

雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦

乖呀契仔

成堆人盲既唔緊要呀 仲要叻唔切咁款

隹隹隹
唔識打

媽呀好柒啊

屌玩幾多次都會有人中伏

一車車傻尻送入黎，好慘

雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦雦

上契啦

恥笑開始

屌，話口未完又一件

訓撚醒未呀？

依個有啲假

請保持隊型
雦

其實點打出來

咁歲字點打呀樓上班契仔

唔識

果班人係唔識字定點

明明係收樓豬做契仔

成班認人做契爺